爆料智庫大有來頭 《金融恐慌》已呈中央

這次撰寫《警惕中國出現金融恐慌》報告的國家金融與發展實驗室（下稱實驗室），原來大有來頭，是中央批准成立的首批國家級高端智庫。據悉，該報告用於機構內部討論，亦已上呈中央。消息稱，實驗室定期發發佈研究報告是公開的，但這份報告不同以往，絕不尋常。

繼續睇：
【刪報告「愚民」】國家智庫洩密：中國瀕爆金融恐慌（ ）
【面臨破產】山東民企負債百億 國資拿73億打救（ ）

實驗室成立於2005年，為中國社會科學院所支持的國家級智庫。該報告由實驗室理事長、中國社會科學院學部委員李揚、實驗室副主任殷劍峰、研究員尹中立及中國社學院經濟學博士李拉亞等合作撰寫。其中現年67歲的李揚，人民大學財金系畢業，博士學歷，現任中國社會科學院金融研究所所長、研究員，博士生導師；兼任中國金融學會副會長、中國財政學會常務理事、中國國際金融學會常務理事、中國城市金融學會常務理事。李的學術專長為金融學、財政學、宏觀經濟。

大鳴大放

呢D智庫一街都係，首先佢夠唔夠膽講真話先！

點解呢排咁多洩密 中央內部決定又流出 保密文件又流出

冇運行架咁

呢個世紀係屬於中國嘅世紀，名叫———

支爆新世紀

爆料 : 中國成最大贏家

contentfarm出既報告黎，沒事兒的